覺唔覺依加啲人做野好粗心大意?

記得細個出街食飯買野好少落錯單...
依加無論買野定食飯，甚至報旅行團同手機上台都成日有出錯
返工啲同事又好似覺得human error好合理
唔知係我自己錯覺定點，覺得依加啲人做野好粗心大意?

利申: 岩岩今朝又俾垃圾sales一個唔小心就橋起左

將就下啦,俾咩野錢有咩野服務,想點

有咩問題 係人為就一定有機會錯啦
電腦都會啦 何況人腦
你無試過做錯野嘅？

問題依加啲人做野真係成日錯
仲當正冇所謂人地客氣啲話唔緊要
佢地就真係當正做錯野係好合理咁

人類依賴科技多左，人為做既野自然錯多左

人做既野就有機會錯架啦
問題係錯咗點補鑊啫
始終依家個世界由細到大都太方便
又有auto correct有野又可以即時查

真係好撚憎人做野那西求其